港共同警犬成日話止暴制亂

而家直接搞鳩我地個手足支援基金
大家都只係可以網上嬲嬲推下po比美國
理性分析神探伽你略上哂身
手足互相拉住叫大家唔好衝動
對比返立幪面法個晚各區開花時個一股熱血

係唔係代表港共既止暴制亂 目標已經達成?